覺唔覺Android界智能手錶真係一潭死水

一開始 moto 360 幾撚wow 又型仔
而家根本冇一隻揀得落手
啲功能又冇乜突破

而家係咪得garmin先有得某段時間不斷track住心跳？

而家一係Apple Watch, 一係Galaxy Watch
2個都唔係google android

Huawei 唔知係咪Android ?

Galaxy watch active都OK嘅
雖然佢唔係Android

halaxy點 ok法

我寧願google glass + 小電話

冇 app 用 hardware 識飛都冇用

樣正常
功能ok
又唔算太貴
咩Andorid機都配對到

唔講都唔記得有樣嘢叫Google glass

fossil

apple watch = 一線
android = 二線

samsung如果出到八達通落錶到都或者ok

google自己都冇心攪wear os